想知有幾多人等緊Rtx20系列 跌價

集思廣益
個個都話30一出就跌 變晒做廢鐵
但係又有啲人話20 唔會點跌
都係想知下

而家用緊張960 +i3 7100 想砌返條女
但又冇咁多budget
諗住睇吓跌價會唔會入到張 2070 super 配Ryzen 3600

求巴打解答

望住d相我腦袋空白一片

搞唔掂啊

我淨係想知幾多錢可以入佢

我都想知幾多錢可以入........ 張2070 super 跌價之後

1)買舊不如買新
2)執2手同屌2手公廁西無分別
3)你唔知條女有咩暗病
4)你i3 7代跳amd 唔知你識唔識amd野，唔識就預左呢度成車sales輪住洗list/焗你買買買
5)同上 暗病+一d除錯，你受到條女日日叫你做家務is ok，buy多條女要你生仔兼養埋?ok?
6)橫掂換，緊係一鋪屌到上天花板，慳個少少執舊野...

Btw 玩4k mon就3070以上，cpu是9爛但得ga啦，有錢咪i5或i7，豪到波子出入咪ryzen9intel9

我個人估中階卡一手價唔會點跌，30系列應該最快都要幾個月先唔會供不應求，所以呢幾個月30系列好可能會炒到好貴，3070炒價同20系列中階卡價錢會落喺唔同budget range=budget 2千至5千蚊就20中階/比得起炒價就30系列

咁嘅話20系列中階卡係冇必要減價

樓主不如用舊卡頂多半年~一年等3070個價落返嚟直接換30系列算啦

我有張2080super 你要唔要， 唔知點解追蹤左你

已放rtx20 : 變晒廢鐵
放唔出rtx20 : 企硬

如果三個月舊2080ti 賣$3700呢？

好詳盡感動
我自己上網都做咗功課呀
諗住自己買料 自己砌
唔係成日打機 不過有時都會玩下啲大作
但係大半年前先買咗個 1080p 144hrz 所以應該唔會換住
諗住大約budget 7000 鬆啲咋

係呀我都聽到好多人咁講 但係2060/70 super 而家都要3千幾 但係3070先4千幾 就覺得有啲唔抵
不過30又要換好多嘢 糾結糾結
Thanks 巴打

我budget 唔多應該要唔到了
我好少上水你都追踨左我咁犀利

咁又有得諗喎 而家2060 super 最平都要3000

預4千買3000卡 傳緊3070 5000內
剩3000蚊諗中下cpu mb 850w psu 將來直接換4k mon都夠行4k60hz

既然少玩下或者唔想煩住就叫隻雞爽下
或拎筆入馬會滾一滾
或者同條女旅行下好過

慘不忍睹

而家都係好撚貴

其實我個mon 2k mon 60Hz
我諗3060都夠做
等60卡算

好想知點解會追蹤左你
唔知係咪比人偷左ac

香港黎講
D鋪最多都係平200 300同依家比
因為20系就停產
30系黎到香港起碼炒番半年先會回落
佢地炒貴30系就係為左等唔夠budget 既人幫佢地清左d 20系

用著1080ti等2080ti 跌到3000

wait for rtx3070

我隻手都一片空白

年年都係咁架啦
到時20系只會平少少
然後30系就食炒價 3080估計要上到成皮
然後等極都唔落價 炒炒炒炒到話廠房水災 仲再貴D
等到20系停產 30系價格開始穩定 呢個時候就開始吹話30系既ti/super版就出
又等ti版 等等等 原來40系都就快出了